連登禮貌運動 Day 38

今日禮貌咗未？

Daily fact:
好多動物都識整維他命C，例如：狗、牛、羊，但不包括人類

我地識整咩

love n peace 巴你好。

火
識整火勁過識整維他命C

仲有海豹
所以愛斯基摩人鍾意生食新鮮海豹肉嘅習慣令佢哋唔使食水果都吸收到維他命C

慎入👇👇👇

lovenpeace係濟癲唔係蝶蝶
我至多係copycat咋

做咩又sad

動物肝臟通常好多維他命C

個重點係唔可以煮熟
加熱會流失維他命C

Hi

維他命D 不過要曬太陽

How are you

禮貌禮貌～